請在t台上微笑，新一代佳作

睇頭幾話已好有張力

講矮女model和窮男裁縫既故事

上年有睇 但唔記得睇到邊
淨係記得幾勵志下

愈畫愈奇怪

依啲叫氣場

我好耐之前睇去到十幾話
而家已經六十幾
好彩無被腰斬

依套左膠飛機漫有獎攞架
點會腰斬

認得你，上兩個post都係入黎為咗屌
你仲有keep住睇啊

隔離登巴打屌得仲金

嗰個咪又係你

得我炸咩

講得出氣場啫係話你睇到最新嘅66啦
漫畫app都冇更新特登走去搵呢套拙作嘅最新話黎睇真係辛苦晒你

我淨係見到其他人討論劇情
唔明點解女主同心一隊
係得你一個一直針對女主係矮撚呢點
其實係咪有矮撚喺現實得罪過你搞到你咁憎矮撚

上次我都已經講氣場啦
日漫黎黎去去都係依招既啦

不過我真係有睇到最新嘅66漢化
學溏心風暴夏雨話齋，我份人越激越精神
上次我都已經講寵物小精靈bw我最憎隻水水瀨我就會特登搵返佢出場既集數黎睇
不過睇完66我都頂唔順，唔會再追

夏登大籐王 係我咩

係係係
女想做model就一定係雞
啊唔係
全部女人都係雞

女人學咩人返工
好心就匿埋係屋企煮飯啦
所有描述女性職場工作嘅作品都係左膠產物

我憎果矮婆係因為自己既價值觀同審美觀

記得第一個post話矮婆矮係天生，所以好欣賞佢努力
咁啱早排先係時事台見到個post
首次有唐氏綜合症女孩贏得國際選美

人地唐氏綜合症都係天生，咁啱佢又係想做model
根本矮婆條線就係宣揚左膠價值觀

審美觀方面，早十幾年前tvb已經拍過套劇講時裝
人地搵黎做model果兩個係陳敏之同李彩華，連做designer果個胡杏兒身高都過米7啦

仲有人地夏登大籐王最初都係用angelababy做事例篤穿個作者既大話

我覺得女主個設定真係太誇張 158喎...就算有170都好難生存

其實你知唔知做model一直都冇硬性嘅身高要求
一直以黎採用高嘅人係因為佢哋嘅身型更合乎比例
矮嘅人頭身比通常都比較低
但係女主嘅頭身比係標準model嘅7.5頭身而且腿長>身長
女主本身就係一個特殊例子
美感黎講比起比例，身型靚唔靚身高真係唔重要

女主個比例異型咁
矮得黎個頭細比例超靚
即係個腦細都唔知發育未

本身內容無乜特別
係作畫成日走樣

model都有好多種
大把身高得15x cm添，不過人地得硬照job

可能個矮婆同郭富城套殺人犯個細路一樣咁有不老症

男主線典型日漫，女主線我覺得係西方左膠果套

咁我想問你有冇深究過點解矮就唔可以行catwalk
當女主身型比例乎合一般對美感嘅要求嘅時候
唔俾矮嘅人行catwalk係咩原因？
係因為以前一直唔俾所以永遠都唔俾
咁女人比起男人身體質素天生就差一大截係咪唔應該返工返學
當己經滿足到要求你有冇諗過呢個規定嘅合理性仲喺邊

莫非閣下係的士陳

巴打我推介你去埋排球少年嘅post屌柒班傻鳩仲睇得咁開心
一齊篤穿左膠作者嘅大話
個死矮撚想學人做主攻喎
好心就死返去做自由人啦
巴打我撐你

我就未睇過唔兼無興趣睇

不過矮仔打波果時可以有機會跳高過高佬身高加佢跳高
個矮婆就唔知靠乜可以行catwalk果時光線反射面積大過高妹
靠氣場扭曲光線定好似IQ博士咁臨時變高三分鐘

日本漫畫家左就緊既啦，當年手塚治虫套小飛俠有故事用南非歧視機械人黎影射南非歧視黑人，結果班機械人(黑人)依家當家作主之後

屌矮仔可以跳高過本身打排球嘅高佬本身都唔合理啦
仲要成班男人打排球
條褲著到鬼死咁短露晒大脾都唔個為咩
作者一定係同性戀左膠
巴打冇睇過唔緊要，我睇晒
我同巴打傾過之後發現左膠真係禍害世界
所以只要巴打你一聲號令
我一定跟隨你去隔離屌柒班同性戀矮撚左膠

個矮仔有無好似個矮婆咁講到全世界都欠咗佢咁

女主又邊到有話世界欠咗佢

五十幾話到個矮婆同心個經理人對話果時個心係度諗要對佢老竇，契媽同所有睇唔起佢既人報復

我唔知你有冇認真睇啦
不過你講得呢句就好明顯仲未分清行catwalk嘅主角究竟係咩
係model?唔係
係件衫
model嘅工作唔係鬥高而係突顯件衫嘅存在
唔係高嘅人就一定可以行catwalk
最新嗰集都講咗行catwalk啫係演戲
model要諗用咩步法去突顯件衫嘅風格同特色
呢d唔係天生
同做運動一樣都係要練習

你係咪冇試過追尋夢想？
如果你試過而且又係過程中俾人叫過你放棄/睇你唔起
咁你應該知道呢到嘅報復究竟存在咩意義

最簡單既物理常識
人眼睇到物件係靠光線反射入眼

最簡單嘅數學常識
長方形唔係愈長愈靚
而係合乎黃金比例嘅長方形先係最靚

學隔離登巴打話齋,angelababy唔啱比例咩?
欣兒夠話自己啱比例添

咁丁蟹都係追尋自己夢想姐

sorry真係唔啱
唔計鞋得6頭身

你講得呢句已經証明咗
你冇認真了解角色性格
你冇追尋過夢想
同你冇愛過屋企人

原來勸個女/契女唔好發明星夢叫冇愛過屋企人

本來我兩條女都唔鍾意既
睇完65同66話後我對心有好感
不過我對個故事更加無好感

第一句就知睇黎你真係唔明
咁我又想問你幻想女主會點樣報復佢屋企人
唔識老豆同老豆斷絕父女關係？

所謂嘅報復其實去到夢想達成嘅時候就已經完結
係唔會再有任何後續嘅報復行動
講到咁白應該明喇掛
咁你再講多次點解你會覺得女主覺得世界 欠咗佢

家陣咪插夾硬俾個條件唔啱既人達成夢想

根本矮婆就係我之前貼果個夢想做model既唐氏綜合症女人
只不過本漫畫用花紙包住同一舊叫政治正確既屎

咁我地再返返原本嘅話題
點解一個符合model身型比例嘅人唔可以做model
唔好再用angelababy覆我喇

啲高級model公司做女model最低要求都要1米73啦
[url][

啲高級model公司做女model最低要求都要1米73啦

所以我咪問你有冇深究過點解要用咁高囉

生得矮觀眾席坐後幾排都睇唔到啦

冇野嘢

連最基本既問題都唔理
走去話乜比例靚物物咪即係用花紙包住舊屎

我冇理？
你不如睇返最之前我覆咩
點解一直要用高嘅人啊？
用高嘅人有咩好處啊？
女主有咩咁特殊可以滿足到model嘅要求啊？
Model嘅工作喺catwalk嘅角色係咩啊？
如果model嘅工作唔係令件衫睇落更靚更啱比例定要睇落更長？
咁依家要求高身高嘅合理性喺邊啊？
如果要求靚就係冇用嘅花紙咁成個設計創作行業都可以收皮

好似之前有次影硬照，成班高妹得個矮婆，邊度夾姐
軍隊既儀仗隊都有身高要求啦

個矮婆唔夠高話自己比例靚咪去做平面模特囉，佢自己都接到job架

anyway, 為咗自己心血管健康, 我唔會追落去。 不過有關依套野既討論我會睇情況發言

群體就緊係唔夾啦因為平衡唔到啊嘛
啫係你覺得最冇用嘅比例啊
依家行catwalk使唔使柴娃娃咁橫排一齊行啊
求你高抬貴手喇
人地開post想討論劇情你一黎前一句就矮婆冇資格做model後一句就作者係左膠
咁得閒咪去睇下排球少年囉有成300幾集
包你愈睇愈精神咩心血管疾病都預防到

作者畫表情正係識得畫大對眼

作者畫功特別係表情真係有待改善

我睇正式既fashion show只係Victoria secret ， 啲女model都係一個接一個咁行
唔通個矮婆把炮到個個show自己solo

victoria secrect巴打識野喎
如果你用iPhone可以dl個runway app仲有好多唔同brand嘅show睇
我邊到有話場場solo？
依家係catwalk又唔係影硬照咁靜態
又唔係好似步操咁緊貼橫排一齊出
如果你咁唔鍾意有差異我覺得你應該追求複製人行show
絕對保持到一致性

複製人如果生活環境唔同身體條件都會唔同架

同埋大佬依個世界有樣野叫誤差值幾

仲有，隔離登有人形容過矮婆係公開試成績差走去其他學校叩門，但係點都要有啲最低條件要符合。夾硬話其他方面好所以某方面唔使埋咪係西方班左膠最鐘意既野。好似英國大學話女人讀engine唔使睇數學成績，個故事就話矮婆身高唔夠都可以去巴黎行show

所以我咪問你要高嘅意義係咩囉
工程唔睇數學緊係唔合理喇
因為工程要計數啊嘛
咁做model要高又係咩原因啊

2018漫畫大賞排第六
話佢廢既自己檢查下自己既睇法

巴打記得你
睇迷深果個
難得有知音

最近jump有個漫畫演員夜凪景都幾好睇
又係比較另類嘅漫畫

同男主最近嗰個比賽感覺九成九都係會輸

遠冇咩可能會輸

呢套我都有睇
不過本身以為天使係超高冷性格點知咁快就攻略咗

近排開始追
有感覺D人物會開始食粒米都爆喊

咪就係
我比較期待點攻略嗰個舞臺嘅男角

冠軍係去巴黎，一定唔係主角

我估比賽輸咗但係訂單數目同遠有得fight

心下一話出場
要用霸王式霸氣了

呢個思路正確

條友個個po都係針矮婆人設嚟講
只係為發洩佢對左膠嘅不滿
講嚟講去三篤屁
都已經唔係講緊套作品

講返個故事啦好嗎
50-55男主重拾設計師後藝華祭前準備
我覺得略寫得幾hea
女主轉軚組隊個安排幾突堀

到藝華祭開波先好睇返
男主個主題設計得好普通
冇wa一聲嘅感覺
令到兩個家人煸情位(三姐妹同老母)都唔夠深刻，覺得可以再做好啲
咁樣美中不足嘅鋪排註定男主唔係藝華祭主角

反之心雪線無論設計內容定情感表達都完勝男主
67我覺得係神回，洗白件煩膠寫得算係咁
個作者寫有關才能嘅爆發位就會好精彩(我覺得48係另一神回
但要先捱過佢啲無聊鋪排
暫時覺得藝華祭心先係主角，女主發揮同一哥嗰次冇咩分別

另外再講下作畫
個作者係畫衫有落過功夫
場景都有心思，都係為襯托衫而存在
但分鏡同百搭樣都仲係唔掂
所以睇落會有崩位
幾想睇呢套動畫化
至少睇全彩衫應該有另一種感覺

動畫化既氣氛一定正過漫畫

睇完69我都係理解唔到supreme點解咁hit
Google完都係淨係講佢嘅營銷手法點樣點樣
但實際喺design上面邊到值得欣賞完全搵唔到
有冇熟嘅巴打可以講下

男女主神交
見過裸體都扮無野

依家擺明名牌/明星效應>本身
我都想了解下佢發蹟史
滑板文化同box logo呢種理念喺90年代係咁獨創咩
Btw用綾野嚟講追捧潮牌都幾有意思

利申：唔識fashion

最優秀獎 長谷川心
下 係咪啫係第一？

係

用矮婆拎第一，某人又有嘢屌了

依啲左膠飛機漫

屌完都唔知惹到啲乜梅蘭菊竹

出現喇

樣子巴打都冇咁快，一講矮婆就即刻上水

主角好廢
條女先真正開外掛
2條路都贏晒

主角無理論支持好廢

主角慘極都仲有大學4年俾佢玩
心返唔到轉頭連Sara都有心推佢去死之後可能仲慘
我都未見過熱血漫主角團咁慘

男豬柒到要搵窿捐

男主角嘅排名真係估都估唔到

主角一直以嚟整衫理念都係「誰かの為に」
無論係為家人、為千雪定係為sara整睡衣，都係為user而整
咁嘅評價即係同個窮撚主角講你唔夠離地，都幾難聽得入耳

條女咁巴閉雙線行車都得
大家差不多環境但整衫又勁過男主角
行天橋天生神人教返女主角點行路
男女主角齊齊收皮
不過sara都幾狗咁樣推條女贏計謀勁到

黑化

沒事兒沒事兒
睇死矮婆之後又會學到新既特異功能

主角輸得好

廢的

無知識支撐的9做衫

又loop返打樣師適性

無啦啦整廢翻男主

又loop過

我覺得作者喺呢到已經鋪定主角手工勁設計廢嘅線
件睡衣當時第一眼見到真係覺得唔靚

高妹藝華祭劇情咁討好將佢送走
危害到矮婆地位

高妹會戰勝歸來

作者on99寫到咁勁要夾硬退場
又loop返開始

人地識特異功能
戰條毛